長洲懷疑有便衣狗醉酒打人

區議員求緊片
希望有人幫手

推

推到有長洲人出黎

Push

反對政府即時犯法

點解冇人用公民拘捕權

推下先

警甴皇軍

佢醉撚左咪打九佢囉

今時今日仲唔識醒目就抵撚死啦

係一班醉狗圍毆一個喎....